BU Non jupas GIS

有無人報左 gis ？
星期四interview
有無人知會問咩？

我想問佢係咪send email比你，我到依加都未收到

佢係send email 同有電話信息比我
bu non jupas 個system 都有show出黎

樓主最後interview問左咩